[我要幫中國網民打飛機] 網軍反攻中國既新方向

對唔住，個標題我打完自己都覺得好噁心，但係希望大家睇埋落去
早前有巴打講過，中國絕大部分人都覺得示威者抵死，唔好太在意佢地既言論。亦都有唔少文宣想將革命或者真相反推返去中國，但奈何呢d post應該生存唔到10秒。

然後小弟就突然諗到：
如果我地順住中國人既思路去煲大件事，會唔會有睇頭？

思路方向是咁的，我地牆外都知中國吹水天下第一，但係牆入面班友好多都唔知，日日打晒飛機咁。咁我地就陪佢地一齊打飛機，甚至打得high過佢地，等佢地high埋一份，我地唔駛驚比人ban，仲可以跣到班車大炮一仆一碌

具體方向應該有唔少，小弟諗到既有三個：

1. 解放軍
中共成日都話唔排除會出，但係就日日都唔出，我地班焦土派等到變長頸鹿啦。我地可以扮藍絲上中國論壇，帶起「香港人都睇唔過眼d示威者，解放軍快d出黎」、「示威者以為解放軍好廢，不停向外國恥笑中國」、「香港警察少少野都做唔黎」之類既風向，煲到有幾大得幾大，大到中國網上一致要求中國出老解。
煲到咁上下果陣，仲要再派d人扮另一邊，恥笑中國得個講字，打死都唔會出老解，令中國民意更加高漲，用面子壓力壓返落中國口交部度。

2. 三峽大壩
如果你唔buy焦土，又或者真係好驚老解會落黎，呢度仲有一個方案。岩岩都有巴打提到，三峽大壩最近好似問題浮現，就算冇大洪水都未必捱到好多年，如果有d人為破壞就更加不得了。
咁當然，香港唔係恐怖份子，呢d野應該要交返比專業既恐怖份子去做。我地大力宣傳，將三峽大壩包裝成「南方既長城」同等既中國偉大建築，主張「不到大壩非好漢」。大家都知道中國旅客既質素架啦，去長城就好鍾意爬去牆上面寫自己個名，甚至會拎一兩舊石黎做記念。如果佢地去到大壩附近，一人拎走一舊石，唔小心破壞到附近幫到防洪既樹木，咁就水上樂園遍地開花啦。

3. 禁用外國貨
呢個我覺得成效最細，不過都姑且打出黎比大家brainstorm下。中國人成日都只係講話禁用，但身體卻很誠實。我地要癲過佢地，佢地將禁用視之為光榮，我地要將禁用視為必然，而用外國野等同叛國！
就好似3毛係度帶風向咁，我地要去中國各大論壇帶風向，強調中國係一個自給自足既強國，鼓勵網民試下「一星期唔外國野」挑戰，呢個時候佢可能用左外國野但係唔知，都唔好揭穿佢住，我地要再進一步推高個風向，「唔用外國野其實好簡單，為左支持中國，十四億人都要戒用外國野！」。等大家開始習慣左唔用外國野之後，再逐一指出佢地用緊既野其實有外國零件，外國技術乜乜乜，等佢地可以用既選擇愈縮愈細，當佢地放棄果下，就等同承認中國冇辦法自給自足。

以上就係小弟愚見，希望大家比d意見

臨訓前自推一下

根本煲唔大
中共控制晒全個網絡
14億人都係佢啲分身

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

可以

其實唔係好想理
因為感化唔到
你同佢講A，佢駁唔到就會同你講B
由佢地自己柒下柒下好似帝吧出精咁
事後有好多支那人問點解咁易拎到資料

唔好晒時間
中國監控晒 無用架

繼續幫參軍

岩和理非做
做左未必有效果
唔做就一定無

我都係獨自一個去做文宣，但係我發覺呢啲Facebook page好鬼怪異，佢哋好多都係出一個message佢鬧完跟住如果你回覆佢嘅話，佢通常唔會回，跟住又會有第二個人繼續鬧，真正回覆你嘅反而會係馬來西亞人，我已經比四個你哋Facebook page Block 咗，好撚嬲

幫港出聲-呢個係打大佬，
HKG報- 同幫港出聲有聯繫
港人港地-唔會有回覆，但係佢哋又不停留言自hi
向警察致敬，泛民可恥行為事件簿—根本都唔係由香港人開

仲有乜乜區之友都係由一個集團控制，

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

佢地已經自動過濾晒不利證據，正面迎擊好難有用。
所以我先會想主張借力打力，而大陸人消息極唔流通，易借力d。
唔知有咩方法可以吹奏到班藍絲會衝出黎做豬隊友

聽講中國上到Facebook了
自推一下先

自推